當年van仔鄧穎芝最紅果時有幾紅？

拎左歐洲金童獎

R周金童

冇紅過

我最喜愛女外傭獎

苦情人 都算威過下

未聽過

加盟曼聯

紀念

香港好似冇紅過
唔通喺菲律賓嗰陣紅過？

痛恨你這情人 非好情人
還愛你愛到往下沉

真係冇紅過

苦情人

粉碎三角琴？